「我地就快輸了..」 林鄭會不擇手段幫建制派贏議席

林鄭為人係點
有幾強硬、唔聽人講野、唔輸得、無血性。
大家都睇得一清二楚

而家既佢係禮賓府高床軟枕、開住冷氣訓豪華套房
聽日又有得嘆住冷氣食牛扒飲香檳。

佢必定會用盡一切手段令堆藍絲同公公婆婆贏哂建制議席返來
除左掌心雷、DQ 選民資格、DQ 候選人資格
佢仲有大把野可以玩

小弟跪求大家幫手brainstorm 佢仲會出咩手段，再一齊諗對策，用黎緊最關鍵幾個月防止選舉失利。

我地一直處於下風
唔好再同我搞咩自殺，只會傷同路人既心而且少一張選票。
我地而家要把握時間贏返下一步 - 議席返黎。

我地就快輸啦...點算..

推

謝推

係票箱放定投好嘅票

大家見到麥 X 娟可以猖狂到鬧待首
就知道佢地地位超然
林鄭要保住自己既位
第一件事就係做實事保住建制議席

呢個女人...真係乜都做得出。

如果dq人的話
個票站會唔會比班暴徒拆左

此其一可行方法

越講我越心寒
點可以拆解？

我無野講
本人強烈譴責各種暴徒、各種衝擊行為

而且玩得選舉、一定係用智取...

其實運票箱個陣換走佢得唔得 咁佢咪可以操控選票

有無各界會計師力量？

唔排除佢可以有一早準備好既多啦A 夢票廂

佢而家開始準備定都可能差不多時間岩岩好。

仲有種票

dq候選人資格已經可以搞掂晒

淨係dq都已經無破解

唉

佢來緊會玩得更暗
更陰濕

對，但不會DQ all
佢好識玩。
識避重就輕

大家手足們有何良策？

求救

屌 真係越諗越心寒

你信唔信真係會發生？

我諗起馬來西亞投票站停電事件

如果民意係度
dq係冇用
你d完我都送返同樣理念既人入去
係泛民前幾年輸盡民心先會輸隻揪隻咁撚肉酸

閉門點票

睇下呢個post
或者會有啲靈感

［長文慎入］送終危機唯一生路

真的嗎...我覺得林鄭會好重視呢件事

上屆立法會已經有出現洗橫手搞票箱啦，記得雲海有向現場屌選委會D人。

我覺得會
之前都出過啦 DQ 種票 掌心雷

淨係呢招都玩到癲...

佢會升級
佢地見完200萬+4 民意一定知

佢只會dq宣揚港獨既人
如果一旦宣揚港獨既人俾人dq 冇太多人會理
如果係左膠俾人dq 例如何韻c話選都俾人dq 咁佢又準備二百萬人
人地政府智囊識架啦 你肯跟佢玩法出個左膠黎選 佢唔會dq

點扮建制？點介？

習思廣益

關心婆婆政策！

pp

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

我無野講 我要見律師

死臭閪

市民自發去門口點算人數對票防止神奇票箱同見到任何掌心雷等等既違法行為立即舉報可唔可行

我冇嘢講，你地brainstorm下

人地而家連中間派陳醫生都唔見面
好明顯有種「非友即敵」既「敵我思維」
仲要狂派金紫荊勳章比自己人
連容海恩都變太平紳士

佢為求自己人穩坐議席
無野做唔出。
信我啦，呢個變態老女人唔會咁易收手
睇下我兩年前打既post 就明。

(傳送門) 認真，如果淋病做特首，肯定衰過孽瘤

例如？請佢去旅行？

佢係。

舉報比邊個？選委會是否仲可信？

啱啱係facebook見到

佢玩埋人大釋法一定會繼續dq
因為唔dq即係證明中共俾返你地講港獨 呢個係唔可能既
你而家連徹回都未爭取到 算吧啦 乖乖地投返泛民

屌 佢玩撚曬？

基本野：
1. 掌心雷，話晒高齡人仕登記做選民比率高。
2. 大陸新移民多數投建制，班人睇得好表面，蛇齋餅稯或者地區上幫過佢地手。

黑暗野：
1. 睇民調再揀d高危地區唔見票箱。(之前電腦都可以唔見)
2. DQ選票，不知就裡咁話d選票有問題而變棄權票。

我係會計師，可以點幫

佢敢玩嘢 我地就再出嚟推倒重建議會

謝手足
已填

仲有 過左身既人都投到票。

唔點直報票數, 換箱
邊個知講真

無架，睇下政府幾時出手架喳

下年立法會選舉幫啲冇把握，肯肯定拎唔到保證金個啲保皇助選有冇得諗？R啲老人話佢哋選情告急，現任保皇議員/大黨嘅都夠哂票

集思廣益

推比多啲人見到啊
人地已經做緊野

要睇實個票箱
班契弟唔夠人玩 唔知會唔會打票箱主義

所謂「耳語系統」，劉小麗形容，建制派有人透過大撒銀彈，在免費報章刊物、通訊軟件、社交媒體等不同平台散播抹黑泛民候選人的信息，令不少中間選民信以為真，認定泛民就是等同阻礙民生和「呃飯食、收錢搞事」。

見到Facebook有好幾個page都好鬼，不斷post泛民既唔好，但就完全冇提過建制，懷疑藉以灌輸唔好投泛民既觀念，暗地裡拉攏令人投建制

投泛民例如毛姨姨我都可以
我擔心既係佢會不擇手段咁令所有建制票穩如泰山

如果可以就唔駛等登放人入立會咁冒險

人地年年都幫老人家登記
再使橫手旅遊巴掌心雷
咁點解泛民唔去做同一樣既野呢
點解唔嘗試去阻止
成撚日話人鐵票 自己又唔去阻

7-1 事件果一刻開始
到而家發生緊既大追捕
佢一早已經玩撚哂
否則點解佢而家個位仲咁穩如泰山？
建制有閧幾日咁快又團結返？
肯定係plan 好哂下一步。

無限放大你犯法
唔跟法治規則

你講緊全部都會發生
黑暗野會有新招！我肯定！

我好清楚呢個女人既性格

信我啦，呢個變態老女人唔會咁易收手
睇下我兩年前打既post 就明。

認真，如果淋病做特首，肯定衰過孽瘤

咁可以點算

南區區議會今日召開大會，議程包括一項要求政府全面撤回《逃犯條例》修訂的動議。不過今日多名建制派議員缺席，導致會議因法定人數不足而流會。除了《逃犯條例》修訂之外，醫院重建計劃等民生項目亦因流會而無法討論。

南區區議會今日開會，由民主黨羅健熙提出的要求撤回《逃犯條例》修訂動議，排在議程上的第五項討論事項。不過會議開始前只有南區區議會主席朱慶虹，及五名民主派區議員區諾軒、司馬文、柴文瀚、羅健熙、徐遠華出席。15分鐘後出席區議員仍未到法定人數，朱慶虹宣布流會。

朱慶虹表示，不知道建制派是否刻意製造流會，但強調開會是議員的職責。他指秘書處已逐一打電話給不在席議員，遺憾最終都未有足夠人數開會。他指下次會議仍然會批准討論逃犯條例的動議，擔心同樣會流會，但希望議員出席。

缺席議員包括新民黨陳家珮、民建聯朱立威、麥謝巧玲、自由黨馮仕耕等。報稱無政治連繫的區議員任葆琳則在流會後1分鐘到達會議室。她稱不贊成修訂《逃犯條例》，但認為區議會應該專注民生議題，而不應討論政治。

上月五名民主派區議員鄺俊宇、 麥業成等，在元朗區議會會議動議，要求政府撤回《逃犯條例》修訂。但區議會主席沈豪傑認為，區議會應處理民生議題，而不是討論政治議題，不批准討論。

另外深水埗區議會房屋事務委員會上，早前亦民主派議員提出要求討論「送中條例」，獲主席批准，建制派不滿離場抗議，最終留在現場的十多名民主派議員通過臨時動議。

源自立場新聞 南區區議會擬商撤逃犯條例 建制派集體缺席致流會

有冇人幫手做長輩圖

聯合一班志同道合既人制定方案，自薦要監督成個選舉及點票過程

那麼香港人會讓她見識什麼是人民的力量。樓主你大概不記得是香港人自己滅了林鄭，不是民主派，或者泛民

香港選舉不嬲有得報名監票 我從來唔擔心會有造假
最撚緊要你d人肯出黎投

好快變菲律賓式選舉都唔出奇
乜都舞弊

冇錢？
我估d掌心雷的老人院應該收左錢
泛民做的話應該會比人查到痴線

唔係敢唔敢
佢絕對會

搞出咁大個大頭佛
連建制都屌佢

佢而家好明顯probation 緊
取決於佢黎緊可否成功幫建制翻盤
試下佢角度諗野、你就明佢絕對會背水一戰去幫建制贏最多議席

屌

天盛區議員陳思靜話死士係邪教

DQ選民一定唔會
朋友係入面做 基本上唔會DQ選民
但係到時唔見票箱呀
或者好似大馬咁突然熄哂燈呀
呢啲突發情況到時就好難講嫁啦

我認同你恩維
但我覺得係一定會發生既事

呢個係軟性攻勢
我地要大肆宣傳建制的惡來抗衡

留名睇DQ所有泛民議員

會否改點票程序？

月入十萬銀 籌款過千萬 點解成撚日叫人投投投又唔想辦法止血呢

我認同
我地一樣可以做
第一件事係從自己家人開始入手

共狗可能會出遺失票箱、倒瀉墨汁導政無效、熄燈等狗招

再DQ 你

圍佢老母

第一 唔好咁快講輸住 6月頭我地都以為送中過硬 宜家我地都頂左落黎
唔係話想打飛機 但世事難料
我地冇贏但都未輸 所以我地就要開始贏

第二 除非大家做一個全港性嘅民調
否則我地其實係唔知到底香港人諗緊乜
深藍嘅人唔洗講啦 果堆鐵票講多都曬氣
中間遊離票要點吸納係重點
但從來冇人問佢地想要啲乜 如果可以知佢地想點 吸埋炸中間派 其實都幫到好多手

第三 配票問題 對家真係識玩得太緊要
我覺得泛民佢地要討論下啲票要點搞

扣到佢血係真的
但未「滅」到佢

報名做監票人員會否一樣有得投？

會！絕對會！

止唔到？
全部都係佢嘅人
親中做就當冇件事
泛民做就話犯法

點算

報料比記者再報選委會啦 從來都無可信過但係報左就有record 有記者朋友係到如果唔處理起碼有證有據先

都幾可能有

以前覺得唔會
依家覺得好可能會

希望佢地諗下啦
唔好on99 到時仲拎住支咪告急告撚死自己人
人地就一車車穩勝

今次事件明顯睇到記者朋友幾重要。我地真係需要記者朋友幫忙

泛民一定要小心

點會冇得投咁on9

一招DQ攪掂

對

點解仲要迷戀係議會抗爭
對家洗橫手 就算你選到入去都阻止唔到任何法案

其實立法會有功能組別已經崩壞左成個制度
仲未計選左既DQ你 未選既唔比你參選
仲有你提及既掌心雷 種票等等

趁依家香港市民都肯上街
同接受勇武抗爭

點解我地唔依家努力d
將目標指向追求一個真正民主自由既制度呢？

但你地要諗 報左名 唔一定會比你做

班食屎狗做好協調先我求下佢地
新西夠票拎多兩席已經32:38
功能組別搶灘已經34:36 到時建制狗場場會議都要齊哂腳都麻撚煩啦
唔該佢地唔好再係度互打

好似要跟候選人

淨係d有影響力都夠死啦

係 不過到時未開箱點票突然跳制熄哂燈就好難講
依家香港地 真係乜都有可能

Push

其實選舉輸係預左
依家要做既係止血

唔係贏七八成根本唔叫贏
大家要調整心態 將個區選睇為搶資源既方法

幫對家唸埋有咩可以做?

而家香港地的確乜都有可能

香港人識架啦 果陣planb都照贏
總之你跟佢rules 到時都dq佢會有serious consequences

咁都要搶資源架

咩serious consequences ?
凌晨開記招？道歉？會深切反省工作不足、下次會做好d?

再黎亂dq真係預左會發多幾次夢

你意思係我仲聽明過林鄭政府班人？

我唔想大家發夢
真係好辛苦
可否智取一次？贏一次？

當年都試過票箱有古惑

陳維安仲係依個世界生存緊

你都唔洗諗咁多

冷靜啲 我哋從來都冇贏過 輸係預咗
要贏嘅話一定要推翻共產黨先得

因為議員呢個身份喺抗爭時好洗好用
而且拎到好多權力／資源
進入議會亦都可以突顯制度的不公
所以選舉點都要繼續玩

今次會猖狂同大規模十倍

區選其實都唔會過到半
但希望做到每區都有人出選先唔該

所有監票人員都帶電筒 如果真係跳制暗晒都可以短時間內有光照住個票箱 嗰刻有人行埋個票箱到都可以知道

要贏唔該泛民做區 鐵票唔係想像中咁多
正如我地都係泛民鐵票 但唔足夠贏

但係玩左廿年都Fail
仲要愈玩愈衰
真係要繼續落去？

我多謝你認清事實同最後真正既敵人
但實在太長遠
可否先贏一次小仗以振軍心？
我等士氣長期低落
我唔想再有睇唔開既年輕戰友

dq阻唔到
點樣可以智取

因為泛民無紅資金

我冇野講

議員身分係我地救命稻草，可以保安全

每區都要有人，此很重要

仲試過有票站數突票

其實唔好再迷戀選舉

和理非嘅終極手段係自行成立工會
發動長期、有效嘅大型罷工

返入去人哋嗰遊戲規則係冇得玩
長時間罷工呢個係和理非要付出嘅最低成本

如果和理非仲想依靠愚蠢嘅政治領袖同失效嘅議會
咁最終必然係會出現流血抗爭，無得返轉頭㗎喇

得一個問題要考慮
選定唔選好？
我諗唔到唔選的理由

預左

佢DQ得參選人，會唔會發矛DQ埋選民?
有冇咩條文話有咩情況會被DQ?
被補過? 遲交稅/學貸?

有無人肯罷工先？

經過今次實有眼中釘，
佢地要整死某d議員一定有佢地既辦法，
好無奈，但我諗唔少人都要假設會有黑箱作業

對
有得選
Why not?

所有野都要做
一齊做
都係果句
俾你偷到雞 33:37 34:36 佢都好撚麻煩

我擔心呢個問題
要專業人士解答

遊行左廿年冇用我地終於學識左勇武抗爭
議會做左廿年冇用唔可以試下其他方法？

推
我冇野講

坐監都有得選啦
如果冇選舉權既話 真係美軍黎架啦

無錯
最簡單一句： 只要所有能令大魔王煩惱的事，我們都應盡力去做。沒有不做的原因

但議會依舊存在

同意，制度內外一齊做

係就好
我都想美軍監票

又唔係玩選舉就用唔到其他方法
點解要放棄做議員拎到的權力／資源？

如果無就唔好講香港人想贏
因為大家仲係唔想付出
呢個係和理非一定要付出嘅成本
如果主流仲係迷戀穩定生活
咁最尾只有勇武獨行

要贏係無得溫柔咁贏
鄺神今次係好叻仔
但溫柔並唔係武器嚟
同用愛與和平對抗暴政一樣咁荒謬

我個區條友已經自動當選咗好撚多年

勇武抗爭同商量選舉對策無矛盾
兄弟爬山。
我也很愛勇武、也支持理解他們

咪係囉！有資源點解唔要？

事實證明冇人夠膽搞立會議員
佢地亦可以自由出入立法會
睇唔到參選有咩損失

都已經DQ咗咁多個，點解仲覺得有得玩唔落咁天真？就算畀你入到體制只會淪為同泛民一樣嘅維穩機器

要重申一次我認同勇武的貢獻和價值
但同我地商量選舉對策沒有矛盾
兩樣都同時進行，不是二選一，知道嗎手足？

認同 就係咁諗

到時就唔係血債票償，而係票債血償

問題係罷工我都唔覺得政府會讓步
呢個係獨裁政府
你係林鄭見到市民罷工會點做？
我的答案係乜都唔做

但係點，到最後到要投票既時候，點都係要投，絕不能白票，最重要係一票不投建制

[請宣傳] 談判係伏 咪撚談判！！！！！！！！！

針對掌心雷，一早去投票，然後去安老院接人出來

佢推得條送中條例
你就知佢首要任務係維穩、統一、同中國融合
經濟唔係佢既考慮點

同意

支持
多謝手足比一個對策，都係小弟開po 的用意

我完全理解你想商量選舉對策
但我已經講咗長期嘅大型罷工先係和理非嘅方法

選舉只係重返失效嘅議會
再次揾人代勞自己應付出嘅成本
議員嘅光環同薪酬只會培養出政棍
和理非如果冇意識到呢點
重奪議會係唔存在意義

更何況種票、配票、DQ、比例代表制、種種條文都係已經規限咗議員可以做緊事，繼續畀假象大家

成日有人日勇武衝有咩意義
我反而想問和理非重奪失效嘅議會有咩意義？
仲要講緊唔一定贏兼浪費大量時間精力資源

我講緊嘅長期嘅大型罷工
係癱瘓成個城市，連運輸系統都停擺嘅罷工

大家應該參考當年六七暴動前嘅省港大罷工
共匪組織群眾運動嘅手法同力量係值得學習

記得以前民主派其實係唔夠人手去每個票站監票，唔知有無方法改善下

昌旭

其實唔洗咁在意選舉，點都好，議會都唔會係主戰場，即使你下年「大勝」立法會，佢都依然有能力否決你提出既任何議案、通過哂佢自己既議案。

唔好講佢地仲有dq、剪布兩個大絕，你點用選票贏個議會返黎？我地只要有一定數量鄺子之類既有心議員做支援就夠。

街頭先係唯一有意義既戰場

又係你呀，無我咁靚仔果位

個陣真係勁心灰
由DQ梁游 到各人入獄

無限DQ 自己人自動當選

要贏中共, 唔係一時三刻
可能係十年, 可能係二十年, 甚至我下半世

我地無資源 無維穩費 無鐵票 無蛇齋餅粽

但係建制派你要嬴我呢區, 我都要你嬴得唔輕鬆!!!
就算俾你羸到呢屆, 之後呢四年, 乜L都唔做, 靜係叮實你
你係立法會有咩行差踏錯, 我會唱通街, 保證血債票償,

所謂民主, 就係睇實個政府

#我冇野講
#林鄭咁7串都係因為建制派係議會夠疊馬
#政府是需要懼怕人民

區選有team做緊野
希望到時大家到時幫手宣傳

所有有參與612 71嘅會俾dq

兩部選民電腦都可以唔見啦
最後不了了之
想問下有乜做唔出

2019啦，唔好再幻想咩票債票償贏返議會，議員依家唯一既用途係好似鄺子咁做支援，直選我地年年都贏架，守護到d乜？

你依家提議會，就係提醒班泛民，有dq有比例代表制，提佢地要內鬥，提佢地要割席要自我限制抗爭怕dq。

依家要專注街頭。

AO EO又上黎唔洗用腦幫林鄭諗計？
自己人做曬staff 先啦

你地多d做文宣

鄭立：

這絕對遠非可以回到選舉的時候。也絕對不要，盡量不要拿出利益去誘惑那些人，一旦大家認同要為選舉籌備，就會立即勾起了大家的盤算與貪念，把事情拖向萬劫不復。

如果你現在的抗爭爭取不了甚麼，選舉更爭取不到，香港有功能組別與 DQ 的，你把事情拖到選舉只是給機會讓政府出這些武器。選舉是個政府在制度上極度優勢任意玩弄的遊戲。

議員不是完全沒用，但議員的功用，是支援抗爭，或者有可能直接在立法會內使用武力，投票與拉布政府皆能輕易廢武功。例如鄺俊宇做的，區諾軒，陳國強之類做的，就是議員的最大用途。當然也可以付錢，十萬元薪水不算少錢。

因為你有功能組別，
你可以提出不信任動議但不會通過。
你可以提出引用特權法但不會通過。
你可以提出廢除惡法但不會通過。
你的「攻擊力」因為功能組別全部廢除。

因為有 DQ，你不能阻擋議案，
因爲對方用各種方式。把你票數壓下。
議事規則已改，拉布也無效。
你的「防禦力」因為 DQ 而被廢除。

所以他們的用途被閹割後，
抗爭支援反而變成主力。

但也必須有足夠有力的抗爭，他們才能支援，這是不能本末倒置的。

香港的選舉並無平等參選權，他也不是民主選舉，他是篩選。他的價值與意義比要上民主國家的選舉，也絕不神聖。

故不能把選舉看得比抗爭重要。不能把選舉當抗爭的幾承方式。不要追求 2003 年般的民主派大勝，不要像 2015 年一般去當傘兵。我們會走到今天正是因為我們拿了選舉當抗爭的答案，結果是一時的議席與永久的制度倒退，我們再這樣做，我們只會再重覆一次。

如果大家顧念到之後選舉，就會有大量人收割，或者開始因爲害怕 DQ 而自我限制抗爭行為。

而且一旦選舉，就會出現爭票的問題，香港民主派是一群互不相讓的小黨群，參選上沒有任何統一的秩序。

區議會撞區，立法會則比例代表制界票，最終導致那些參選者和他們的粉絲會互相攻擊。大家所重視的團結和合作，在選舉時就必然粉碎。

選舉只會勾起人的醜惡，這是不能避免的。面對大害我們尚結合在一起，面對小利我們會到處打毒針互相拖後腿，而選舉的小利足以腐化一切。

在選舉時這是不能避免的，在那時候只有互相攻擊，沒有團結，所以不要把那些醜惡的東西提早拿到現在。

不要把分裂的基因拿到今天。
至少等抗爭結束後。
要看互相攻擊去到選舉就一定到。
何必提早？

你可以去請未是選民的人報名當選民，完。然後叫他忘記選舉的事，專心眼前的抗爭。不要去想怎樣用選舉解決香港未來問題，不要研究去投誰，全部忘掉他。

最多是利用選舉，誘惑議員們往前線支援，以及付錢，以及做他們能做的事。終究還是為了抗爭，抗爭為主，選舉只是輔助，只能為抗爭犧牲選舉不能為選舉限制或結束抗爭，在香港民主化之前這絕不改變。

專心抗爭，現在才是最危險的時候，援軍是會來的，很快就會，但他們會來是看到香港人抗爭的決心，值得投資看看，感到還不算無藥可救才來，這是抗爭的成果，也只有一心不亂的抗爭才能讓事情有轉機。

up

係呀
訓唔著，昌旭你又未訓既？搞緊咩？（冇通告咩）

諗唔到有乜方法避免
除左啲無乜用既招數
-我地自己友用盡建制資源(例如拎晒佢地啲蛇齋餅糭)
-選舉日去老人院接返自己屋企既老人家
-選舉日請藍絲父母去旅行/珠海一日遊

由麥美娟屌林鄭到俾容嬤嬤做太平紳士
都知林鄭唔敢得罪佢地
用盡方法攬佢地
仲有選舉主任無限搬龍門
難聽啲講 幾多人登記做選民佢地都有方法令建制贏

我無野講
9up當推下post

其實真係唔洗驚佢陰森
因為條友而家係擺明居馬 我就係咁你吹得我脹
分分鐘無啦啦停電都得
加上選完都有機會俾佢DQ

盡量將藍到仆街既人嗰日運走
但都要預佢地用低招

屌你，幾日前開post話佔領區，仲提議中環軍用碼頭，擺明推人去死。

再回返你上面，事實係咩呀，無泛民議會內抗爭搞到政府唔按程序直上大會，條濕鳩條例過咗啦

同埋成日周不時都聽到人地話唔好投泛民
屌大佬本土撚入到去咩
我夠知泛民柒下柒下 但好過俾建制班仆街當選
所以大家要槍口一致
咪撚再俾人分化

另外
我覺得可以將一啲民生議題搞大佢
好似「光復屯公」
連藍絲都撐
可以繼續多搞呢類運動
好似屌政府個4000蚊咁耐未出之類
連登仔將啲光環俾晒民主派
令班淺藍人動搖

雖然林鄭會洗橫手但都可以做左先

我地對手係一個視人命如草芥 全世紀都知道數一數二既極權政府
唔會係三五個月就會贏到 除非佢真係又做乜柒到俾人打 之後瓦解倒台
而市民從來唔洗驚政府 真係要驚係政府
對抗強權過程定必係煎熬同埋漫長 一定失敗多次
但從中吸取邊個方法先係最好
而現階段唯有乜方法都用盡
可能表達到有啲1999但大家一齊行落去啦

好多1毛返通宵更

諗起林奠佢個死人樣就唔開胃

係，好多分化撚叫人唔好投泛民，我兩老就係聽人講得多唔好投泛民，然後就話投建制，可以點阻止呢個風氣

完左程序後直接公佈建制議員贏

同意 如果泛民有否決權仲洗驚政府推濕鳩條例 邊個再話投票無用就係分化撚

如果兩老唔係深藍到仆街
可以試下洗返佢地腦
班建制搞到人地飲鉛水唔洗負責呀下個會唔會到我地架
我個friend屋企都中左鉛水，唔知身體有無事
班建制包庇班大陸西落黎賣淫呀成條街都係企街
我一個女仔都唔敢夜返
班建制派個4000蚊都搞咁耐自己加人工就快手咁多
日日講應該有用掛

首先動員年輕人登記做選民，同投票當日要去投票已經多好多票啦廢老成70-80%登記做選民，後生既得30-40%人登記咋

我有，但係我知佢地成日睇埋個d Facebook page，講關於泛民成日點冇投票賣港，然後叫人唔好投泛民，但我想講泛民係唔團結，但點都好過建制啦，個d page仲要
都幾多人睇，我都驚個d人睇得多唔好投泛民，然後就走去投建制可以點對付個d page

第一,殖民廿年仲有無64比我都好懷疑
第二,dq
第三,再搞唔掂,正如你所講,換票箱
要係共產黨設計既選舉制度選到控制到議會,
太過痴心妄想啦

我冇嘢講

準備緊

投票

超合作投票拖時間搞到大排長龍降低投票率

呢啲仲難搞過藍絲

又係議席...乜你地真係窮得只淨下議席咩?

不如咁講
機器係佢度
風向遲早都會轉
差在轉多轉少
但大家唔好抱 “盤pea" 態度
令風向加劇
先穩基本盤
勿內鬥最重要

提大家
有好多係偽中立
風向一轉就第一個屌
但其實佢地選民都唔係

先保住二百萬人
之後再諗

請網絡打手分析同擾亂social media

我地會繼續屌落去 唔好話輸

大馬停電

選完又係呢班垃圾真係冇眼睇

掌心雷無違規（好似係）

係，其實真係冇咩方法
一諗到候選人都可以被dq個時，其實真係唔知可以點，只可以盡做，就算呢一刻冇希望，我地都只可以做左先

閉門點+所以監場既人全部佢既人

我無野講

包括改票數

盡做
唔可以放棄
我冇野講

知你想香港好

但唔好成日用呢類激將法

咁點算我覺得佢地仲有救架，因為佢地都算中游，人地話咩佢就咩，最衰都係個d假黃絲page，有咩辦法

當日一起上老人園做義工

［長文慎入］送終危機唯一生路

呢個真
不停搵跳企外
呢點一直都要諗
日子一日一日咁過
到時不經不覺到左先諗就太遲

我地都搞掌心雷同配票
DQ真係唔知點

可唔可以監察票箱?

投票前空, 投票後封

真係要做d野既
第一步登記做議工 幫手照顧呢班老人家
同佢地建立關係同信任

做唔到義工既從自己屋企既老人家開始
再由佢地spread比佢地既朋友
甚至陪埋佢地既朋友
等佢地信你 覺得你乖 佢地就都會好乖咁為你做任何事

岩啊，去報警唔會有人理，icac都無撚用，佢班仆街要玩真係吹唔漲

有冇人想探望下保蝗黨議員？

有咩招呀，咪又係dq

推
有無方法可以監察票箱？

做監票員，由朝到晚要睇實個場。

幫手推

可以點做監票工作人員？政府會搵外判請定點

有冇方法呢
好擔心！
林奠x建制 是香港最邪惡核心團體

無錯，我有印象

我地一定要搞堆票站先

香港人自發組成唔同小隊監察啦

一齊守喺票站，ck有冇掌心雷 blabla

唯一可行。。

要即場揭發，等條友無得投

發夢時見到

"大馬停電"

認同

收埋家人身份証大行動

睇實家中長輩唔好做掌心雷

其實成日話公務員係自己友 佢地可唔可以查到邊d假地址
而掌心雷 單野點解決好

幫議員做義工落區宣傳

仲有4 個月， 要睇準時機
建制會睇住我地嚟部署

選戰係智慧既鬥爭

影值佢地d罪證

宣傳咗咁耐 有全港都係新增咗十幾萬選民 但單單年輕人就有三十五萬未登記

自己都唔去盡一分力可以點

希望

香港人權與民主法案（Hong Kong Human Rights and Democracy Act）

幫到手啦！

球證，旁證，足協，足總，足委， 全部都係我既人，點同我打吖？ 中.jpg

召集所有愛國建制勇武派，聲討和理非非既「紅膠」民建聯，與其割席

其實關律師事多過會計師掛

利申： 會計師，可幫手

純個人意見，

1.首先瘋狂去做選舉助理，屌走晒班陪投票班港奸同撕晒班掌心雷,如果有婆婆叫你幫佢我就無野講

2.唔該幫手反DQ 填form

3.幫手監票(上面巴打有提，當然越多人越好)

4.瘋狂宣傳一票投(非常重要)

5. 候選人必須順應政府要求，另外刪走Facebook 同社交媒體所有黄絲内容

6. 集體send email 比所有國際人權組織有關大巴掌心雷等操控選票事宜，希望國際幫手監察

7. 同泛民協調好每一區人選

8. 定期檢視同update一票不投

推推

咁呼籲人盡量去大站投票有無得諗？

推！

原來你既輸就係無左張選票 講左咁耐咩都係少左張選票
人都死左都係少左張選票 無左議席
點解你班仆街講黎講去都係選票選票選票
你不得好死啊仆街

屌你老味，我都唔明你地，人地冇人叫你唔好出黎街頭抗爭，叫你投埋票姐，都係度呢樣個樣，好似叫你投票係叫你去死咁，都痴撚線

話電話有更新幫佢block 哂佢

都係搞滲透洗D 淺藍腦

然而選議會只係其中一個方向，活動必須係全方位，繼續五大訴求係必須，爭取國際支持都係要繼續，請支持隔離post 美國法案通過

傻左?
一向愈高投票率愈趨泛民

我地要學中聯辦
為泛民佢地配票
選立會嗰日可以圍中聯辦
等人番唔到工配唔到票
如果有dq唔啱數就野餐 上world news
discredit 個政府
等全世界所有人都知道我地係抗暴政

成立關愛長者義工團:
去老人院做義工以關愛之心同老人家打好關係
喺選舉當日 義工們帶老人家去外地/長洲玩一日
加送蛇齋餅粽

仲可以喺廢老區用溫情路線拉攏老人家
有d老人家好鐘意10幾歲𡃁仔 覺得似自己個孫

再唔係真係由自己屋企老人家做起

利申9up

其實香港咁多個問題
最後都係指返去林鄭
事實就係一日無真普選 一日都只係治標

再有dq 我發夢見到選管會辦事處變左立法會

呢個真 同佢地吹下水 就已經好中意你

要求聯合國/西方國家派觀察員監督香港選舉

我無野講 我要見律師 唔好兇我 我無野講

唯有係再玩dq既時候，300萬人上街

同佢玩輸打贏要，佢試下DQ，應該連好多地方要再裝修

以其人之道還治其人之身

有冇計仔票站外set cam 計算人數

想問，如果我係第一個去票站，係咪就可以檢查到個箱係咪吉嘅，定已經比人放左票

我無嘢講

agger，選委會可以假，但記者拍埋片有真相就無得假

有親友住老人院，太老如果真係無能力去投票，麻煩親友幫佢放棄選民身份

所有方向都要做

除非阿爺ORDER 或西環自己做
林奠唔會主動幫建制
因為佢根本無當過建制係同路人 佢好鄙視呢班人就真

特別係成班牛鬼蛇神
想陰佢 要佢揹哂呢隻鑊 扯後腿 拖佢落台之餘仲想上位 唔出聲組下任特首班底
呢D佢全部看在眼內

例如民建唔出聲因為老鼠曾除時上返位頂特首個位 幫手滅火
自由黨班商人連同大陸商界 喺大陸告預狀
張建宗陳某波都唔出聲幫口 等住好似曾陰拳咁接替特首個位 費事濕咗身所以唔講嘢

仲有葉劉都狂放暗箭 但佢不嬲都係LOSER 唯一林奠唔需要放在眼內嘅人 連政敵都稱唔上

類似
不過情況係
元秋夠票喇，投陳玉娥啦

呢兩個IDEA 好OK 因為主打女人/媽媽陣 呢兩個對前線學生都有士氣作用 因為喺屋企多個同路人
同埋將藍絲廢老男人打到變咸濕伯父 等D正氣爸爸喺屋企都因正義要站邊

响投票箱做手脚，放假票入去，所以民主派要圑結，24小時昅實直至公開點票。

如果dq，要多人出街反抗，唔可以俾佢就咁過咗件事

重申 我係p牌 唔係五毛 我出生大陸恩平人

我依家最近看見建制派的宣傳都係比票我哋 我哋就比福利你哋 .........嗯？

所以如果當唔到選就唔俾福利的意思喔？
為香港服務 幫香港爭取福利唔係理所當然？ 點解會變成籌碼 而且係用嚟威脅老人的籌碼

我哋葵涌某地方都係一樣 話會幫我哋起電梯 結果當唔到選就將工程立即停工 咁屌的事我是第一次睇見

可以點對付掌心雷，係咪發現咗可以dq佢?

駛乜諗得咁辛苦，佢淨係dq曬呢個6月有係鏡頭出現過既泛民已經唔駛玩啦，dq埋其他比較大名或者佢覺得有少少威脅既已經gg

我無叫人唔做其他抗爭呀！
兄弟爬山呀！
認同我既野先一齊諗對策
唔認同我既人可以做其他自己認為正確有效既事！

唔係講笑
絕對有機會

換票箱

應該terminate到個討論

仲有賄選

政府完全唔理

巿民抗議就拉 黑警藍絲打人就無事

巿民要守法 但幫政府個班可以唔守法兼無事

這還是法律嗎？

最尾七一咪同前線傾完咪佔咗立法會囉on9，只不過現場手足決定唔守咋，我絕對尊重現場決定，要升級就係要付出代價

繼續選舉就係繼續畀大部分人留喺comfort zone，諗唔唔付出代價，繼續揾代議士

點解泛民嘅政治領袖會阻止行動升級？因為佢哋唔知道自己已經被收編咗，用選票法治嘅講法嚟幫手維穩

事實就係泛民輸咗議會22年，你拎佢贏嗰少少嘢嚟打J，議會呢條路線只會一輸再輸，唔會贏㗎

其實真係好難鬥，

頭先發夢建制票倉成個投票站選票無效

利申 票會照投

選舉前2日,各位巴打絲打小心自身安全
俾狗咬住可以咬48小時嫁

push

收皮啦你，叫人升級付出代價，自己就得把口推人去死

我無野講
林鄭咁叻叻，自己曉諗辦法

我發夢當日喺現場，我唔會講咗但自己唔做
我已經提供咗和理非嘅方法係發動長期嘅大型罷工
呢個係和理非必需要付出嘅最低代價
大家如果無覺悟，就唔好諗住贏喇
唔夠人講就係咁用粗口鬧手足
係咁指責人係分化撚，係咁譴責人行動升級
大哥，真相就係咁殘酷，你自己唔肯面對現實咋

然後拉住成班和理非又行返入議會
而家十一月都未到，仲有好多抗爭可做
點解要咁快諗定一個無乜用嘅議會嘅選舉
拖到選舉就乜撚嘢民氣都散晒啦屌
但義士係唔會捱到嗰陣時
白色恐怖已經殺到埋身㗎喇
現實少少好唔好？

如果你真係喺現場，就無謂自爆啦。

話人用粗口，唔好搞笑啦，你話人on9就得，叫你收皮就唔得？
我無話你分化撚呀，唔好老屈啦

要現實少少嘅係你呀。
你叫人長期佔領，大家唔選擇長期佔領。
你話發動長期嘅大型罷工，大家又會唔會跟你嘅號召？

我意思係要小心對家會在選舉出陰招
我無反對你或其他同路人用任何選舉以外既抗爭方式
但個個人都會有自己強項，不是人人都勇武到，但最少我地可以在選舉上抗衡

兄弟爬山呀
好嗎？

一個電子選票就ko

其實造票已經唔洗玩

你係皇后
夠惡毒
有無對策？

太多通告啦，我咁靚仔
但都要上來抖抖，順便關心下香港架

愛死你呀

昌旭......
我係新成員，但我最記得你， 因為你個名、講既野...(你個靚樣啦下～～）
Oppa....我地交過朋友可以嗎？

好呀，但應承我要做選委先

無知一問 咩係掌心雷?

我登記左做選民.........

咁記得幫手做多d 其他野啦

By 南韓第一美男 昌旭oppa

知道...
曬冷hea唷 oppa!!!
我會努力爲香港同大家一起努力！

你見班建制派而家完全有持無恐
就知佢哋一定會玩嘢

時不時聽到透過建制d蛇頭做選民會有錢收 唔係會做假邊個信

係就好啦，乖

我要搵律師

根本一早plan 好哂

已知事實

其實剷走麥 X 娟 就已經有排佢受

區議會只係前奏, 戲肉係立法會選舉
要贏得靚到可以打破建制派過半既問題, 唔能夠只係滿足於法律界, 社工界或教育界呢D傳統界別, 如果有辦法喺保險界, 旅遊界, 批發界, 工程界呢度再贏埋至得

我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

叫大陸人投票

認真條人渣為左個位咩都做得出

上次睇(假)新聞
100人 變300票

成個票站既票箱全部換走

寫個故仔先
票箱突然唔見幾粒鐘都試過!
今次一定會再發生